[
    {
        "randomId": 88
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abana ntiwamenya uwavutse mbere",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Ibishyinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshibwa nshibuka",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Inzuki n'ubuki",
            "correct_answer": "Urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga waduri we!",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Urujyo ku nkoko",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Imyungu ku ruyuzi",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_4": "Intumbi y'ihene",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    }
]